點解咁多人幫薯片擔心會唔會比長毛界票

薯片自己想爭取咩票係自己同自己團隊決定，決定完再用行動/利益說服原本想投林鄭/長毛/葉劉/胡官既人轉駄，唔係你班二打六係到扮智者指點江山幫薯片含撚